人民日報--所謂光復東涌等同南京大屠殺，一樣傷害中國人民感情

老衲發功，終有一日會影響到真正嘅人民日報同環球時報

會否傷害大宋皇朝感情？

你老母俾狗屌

南京事件已經被党否認咗